我嚴重警告你班「口罩」暴徒，淨係得個口罩係冇撚柒用㗎

睇live睇到好擔心
下次可唔可以有返基本裝備先做嘢呀
- cap帽
- 面巾
- 太陽鏡
- 手套
- 淨色衣物

又係時候重推舊post
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

你睇吓呢班撚樣得個口罩
有幾難認呀

自己推

推

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

SLEEPING DOG

記得面巾要包埋耳呀

今日搞何妖班手足層保護真係好薄呀 記得天氣熱喇 剪返個靚髮 衫臭就掉 買過套飲衫呀

淨係戴多頂cap帽，個樣已經可以唔同好多
真係唔好懶呀